實力至上主義的教室係咪冇第2季動畫啦

幾鐘意尼D校園比鬥類型
一直等消息但係睇尼唔會有第2季?
有冇巴絲有消息 冇第2季既我就去睇小說

冇乜動畫會跟到原作完
早睇早享受

加上路哥好似都魔改得幾嚴重

Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

Please vote for "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

下次發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

輕小說 9月25 出11.5話

有追小說 其實都幾悶 一味講路哥幾勁幾勁 但係後宮進展極慢

寫左十一卷都仲係講緊year1

D女好正

第2季想睇惠

淨係睇動畫覺得好on9

其實依家唔係百份百套路式既劇情已經好好

對你言聽計從擺得檯面嘅女人
對你言聽計從收埋檯底嘅女人
表面無野實質勁憎主角嘅女人
知道主角底細神秘嘅女人

4個女主角都各有特色 可惜情節都幾幼稚

剩係想睇傲嬌鈴音，大波偶像眼鏡娘 同B班援交女

班女咁正，重未出第二季極不合理

淨係覺得新學生會長好x蠢

第1季其實熱度應該唔差呀? 點解冇第2季消息真係唔明...
同埋好似都冇咩figure之類既周邊, 小說冇腰斬又唔似作者得罪人

鈴音 佐倉 BITCH 惠?

BD賣得差

鈴音 惠 桔梗 拐杖

純粹個人偏好 對佐倉同聖母無咩好感

我反而對佐倉有好感

大手入坂柳股
法妻斯